今朝我為左睇AVENGERS 4 冇去到考中史DSE...

個人認為好值得...DSE年年都有得考
但AVENGERS 4係十年大作 人生有幾多個十年

ching 18 years old only?

17歲半

做得好！今日我刀發哂爛渣叫媽咪打電話返學校幫我請假

搵左條女未

有無睇到賴屎水？成3個鐘

屌你老母 好串嘴?

米25

忍唔忍到屎呀蓋sir

咪串啦

玩壞左啦

0/10

Agger
DSE唔代表一切
唔應該俾一個失敗嘅制度去定義我哋嘅失敗
我哋仲後生，仲有大把光陰可以消耗
理應活在當下，做自己而家最想做，最開心嘅嘢
以後嘅事等到以後先算
無謂俾啲無謂嘢捆綁住自己
利申學校predict我冇科合格，但我覺得自己過緊5**嘅人生

btw復仇者聯盟真係好好睇，睇到我扯晒旗，仲喊咗三次
不過如果有廣東話配音仲好，睇唔切字幕同聽唔明英文

蓋世寶都30歲人既回憶黎啦...

佢40幾喇喎

考中史都唔洗用收音機

我剩係知道
如果我今日唔睇戲走去考中史
一定會俾你哋劇透，破壞呢套戲的神聖
我會後悔一世

岩呀
睇復仇者仲有前途過考DSE啦
我睇完都即刻寫落CV

呢個真 到時人地HR問你睇過復仇者未
未睇過實比人笑到面黃

又賴左啊？

蓋清痴咗邊條線成日出膠post